新開90後活動TG grouo(吹水 飯團 boardgame 酒局)

大家一齊開開心心吹水 半夜可以開心事台

每個月都有幾次活動,
可以一齊出黎玩Board Game,飯團,唱K,飲野

我知打咩都無人睇
直接填表啦
admin 好懶，隨時一個月先加一次人

推

拉
12.24 20:00 尖沙嘴平安夜行街活動 不見不散

支持

早

Done

想join~

你地群名係咪新淫派對

死返去5p啦